利記今場有分落袋 小妹生吞3支火魔加3支屎魔

跟

Lm

lm

上呀

祝手足贏波

100枝啦

Ok

泥準到

贏3球 岩岩好3支 咪走數